陳健波承認64有傷亡

昨日幾百名示威者闖入立法會大樓毀壞設施，以反對港府修訂《逃犯條例》等。立法會財委會主席陳健波表示，昨晚警方處理很好，先撤退以避免與示威者爆發衝突，否則或會造成人命傷亡，出現「六四事件香港版」，到時外國將乘機打壓和制裁香港，香港將會「無運行」。
陳健波表示，昨晚警方已配備長槍，一旦與示威者衝突，後果嚴重，認為示威者的初心是為香港好，但用錯了方法，希望法律界人士告知年輕人何謂犯法，否則影響他們一生和父母，又反對所謂警方昨晚在立法會施以「空城計」、「放水」讓示威者衝擊。
對於示威者損毀立法會大樓結構和内部設備，陳健波表示由於政府有足夠財力，所以沒有為建築物購買保險，估計損失數以千萬元。

鬼拍後尾枕

反了

推

說出心底話

反了反了

上

好想問佢 根據國家既指引 六四係無流血
無人死傷 想問你係咪打算顛覆國家政權

佢大獲了

push

Pish

反了哈哈

乜野係六四？

隊友

食左承實豆沙包

開野亂講野了

呀爺點睇

豬隊友

建制派

仲有咩講

之後頭盔：我指嘅傷亡係為國捐軀嘅軍人同公安

解釋即係......

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

佢可能想暗示冇坦克碌豬，點知指出咗第二樣嘢

BTW姐係有出動解放軍

唔怪得冇number

波叔 : 我個收成期

講出真相了

巴打好快手

波波突然成為了助攻

又助攻，學左老細淋病

比多d人睇到

😱😱😱😱

昨晚警方處理很好

中共處理得唔好

講呀爺不是？

Up

作反了

真心話

食錯野 (誠實豆沙包)?

內心想講好耐

唔係冇死過人咩 咁好和平姐怕咩

係呀，唔知點解佢會咁講

繼收成期又一傑作

仲收成到？

推到佢仆街

大家幫推

洗頭艇準備未

咩話64死過人

波波：「唔好呀」

今次真係收皮期了

我都好驚訝

佢唔講我都唔知原來64死過人

準備被認罪未

習: 你講咩撚野呀你

重大消息

佢呢排食左好多豆沙包呀?

習大大你好

仲有第二單？

要反了

斗膽！竟敢落中共面！

送中未？

喂，乜佢講既野係真？

第一個送佢

Push

寫信俾習主席，要求波叔澄清。

搵人拉走個癲佬啦64當日都無死過人
有人想顛覆國家呀

幫推

食咗誠實豆沙包？

好震驚

係唔係第一個建制派承認64

國家機密

顛覆國家罪要坐幾碌？

回歸後第一個

推爆佢

你望下李旺揚

阿建波有膽色

多謝佢企出黎

陳健波呢個訪問幾有意思。
1. 昨日算是試到了政府的底線， 始終佢地係驚外國勢力介入
2. 政府高層都知道前線克警係不受控的， 隨時都搞出人命
3. 立法會大樓無買保險， 因為政府財力夠->>潛台詞係我鍾意浪費納稅人的錢， 吹咩

佢係真愛港

有無好心人話比國安局知

佢為香港人發聲

陳 將會以為自己的方法回內地！

64無死人wo

普通話：有沒有國安局的兄弟

陳健波議員藉褒獎昨夜警察之詞，污衊國家當年六四行動，暗諷當夜出現流血事件。我們應當警惕此人乃別有用心，說不定就是勾結外國反動勢力來分裂國家的。

佢幫義士發聲

自己去窗邊被自殺啦重洗問顛覆國家呀依家

拉返去坐洗頭艇
明明無死人
屈中共生豬肉
嫌命長

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

奴才好大既膽

哈哈

死傻鳩

估唔到6月過左就作反

推撚爆佢

幫手推

呢到有無3毛？唔出聲既

波波

推死波波

反啦，小心被送中

紙包唔住火

好擔心波波既安全

原來64有死人

送自己中 送自己終

幫港出聲

一路好走呀 波波

要送中

用咩方法反去？

文宣做嘢

推
反了

有冇電視台可以同佢做專訪講下六四係咩
細佬年紀輕，見識少，未聽過咩係六四

反共之父

Cctvb

直接send email比中聯辦送佢洗頭艇啦，仲問
等佢翻上去收成

笑左

pish

呃到人呃唔到自己

春夏之交的政治風波呀
波叔醒小小啦

大穫，唔小心講左心底話

今次佢仲唔仆街

收成期 次次睇都笑到仆街

喔！ 呢鑊你仲唔冚家鏟！

正常番少少
返上去打完炮呀

承認了

加油呀

陳健波rip

根本個個都知係有

波仔 見唔駛送中 就

陳建波講我先知㗎咋！

香港良心

暫緩渣！香港良心

長輩圖侍候

一陣咪補返話，64死嘅係解放軍，驚現今香港警察受傷

可唔可以度下份稿先講出口…

反喇反喇

唔好再推炒車片

咁嘅口才都做到官

炒咗？

麻煩打夠200萬+3人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

操你媽 槍斃陳健波！！

文宣

隔離post有多幾個角度 有埋澄清po

快啲整文宣圖傳俾廢老

！！！
竟然提64 係咪未死過

有無勇敢嘅記者可以問佢
跟住佢會問：我從來無咁講過！

文宣！！

反中亂港

文宣既戰爭開始！

洩露國家機密

今次佢仲唔仆街?

撐警叮噹比咗誠實豆沙包佢食，終於說出心底話

反了反了
人之將走 其言也善

突破盲點

誠實豆沙波

上次食咗豆沙包，今次又食

吓 乜六四有傷亡 即係中央講大話？

留低共享大灣區光榮就係佢嘅果

好

佢幫港出聲

再講就
收皮期

包皮

無腦

六四既野佢都知

封嘴

佢好有腦嫁

屌佢老味帶返個腦啦

邊個比負皮，3毛開工？